（突發!!!）林鄭老母4點出黎見記者！

sauce: 政府新聞處

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。
完
2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分

痴撚線
辛苦班記者了

4點

Pish

pish

屌你老母777

咪又係講個幾篤屁

四點邊個睇

成班高層無得訓

明玩班記者

屌你林鄭4點開記招 想玩鳩啲記者咋

Short鳩左

dklm 唔使瞓啊依家
辛苦記者了!

搵唔到source link
fans page無, 官網無

不斷重覆錄左去咪算

佢自己瞓醒先call人開記招

食屎啦錄音機

推

上午四點，記者朋友辛苦哂

市民上街遊行和平理性表達訴求 可惜部分人以暴力行為衝擊立法會 破壞社會安定和諧
在此表示強烈譴責示威者使用暴力 並重申支持警方嚴正執法

稿我都幫佢諗好

做乜鳩

r ot呀 識咩呀你地

人工智障電腦分析預測到會講乜：強烈譴責,暴力衝擊立法會,漠視法治,不能容忍,追究到底

終於係半夜

下次係咪戒嚴？

我

上政府新聞網唔見有關公告
link please

收皮啦 八婆

咪又係三幅被

咪又係講垃圾

一係有話係暴動

做乜撚野4點開呀

又可以估下嗡乜

強烈譴責

行為超出和平理性

暴力行為

blablabla

一樣搵唔到
大家睇定啲

推！

咁撚急 趕住去死?

屌那星 播錄音帶就咪撚4點搞啦
搞到我d立場哥哥姐姐同apple大神咁撚攰
死八婆係咁要人留意你

點解特首要係警總見記者？佢俾警察挾持著？

4點 乜撚嘢時間嚟

頭先叫你見你唔撚見
4點鐘走出黎見
真係屌你老母

又出黎做錄音機

暴徒用xxx 破壞立法會
而警方表現十分克制...

匿咗喺狗屋

民主派叫你出黎緊急對話，唔肯
唔願意面對面對話，淨係事後出黎做show單方面抨擊示威者
林奠你係好野既

係咪維尼訓左 啱啱先搵到人叫醒佢再請示

記者們今日都有食TEARGAS,到時會唔會考慮繼續FULL GEAR警方打壓採訪自由

唔見泛民，又開記召

估唔到大家都係幫佢寫稿果個

柒婆日頭出街要帶埋老母出
凌晨4點條街無咩人

一於集體訓教唔去記招

可唔可以推比泛民議員睇
叫佢地去現場踩場要求對話

肯定係想等d人訓醒即刻聽到CCTVB播平亂有功，唔想俾時間中間派深究

著到毛裝 好似江青咁

唔怪得狗係咁check 車。想記招前交人頭

On9

可能柒婆親自指揮一哥呢

冇人想知佢講咩
肯定又講埋嗰幾幅屁

辛苦記者，完全冇時間休息

仆街佢都係重覆又重覆架啦，出黎鳩UP

又黎拉仇恨
聽日睇黎成個香港

立場個記者話聞所未聞

真係辛苦晒記者

同三個男人⋯⋯岩岩忙完咩黎

都預左佢講乜架啦

呢個時間出黎 擺到明係交戲話自己成晚冇覺好訓 好憂港憂民blablabla

吾見得光

唔係玩鳩記者, 佢係想CCTVB朝早六半新聞開始就有料播, 全天候轟足一日

出來話好多暴徒，政府拿哂分

柒婆真係累人累物
班記者多得你條死閪婆唔少

係啲乜鳩人先會4點開記招 開比邊撚個睇

邊個安排佢見記者架...

唔知道會唔會又遲到

又强烈讉責這些暴力行為呀嘛 知喇 唔好再出黎單方面廢噏 please

出來又講官方說話就唔該你死返入狗屋到....
我地要聽到嘅係撒回
仆街林鄭

正解 又扮受害弱者

林鄭係咪想去申請健力士世界大全
全球最早政府高官開記招時間

on9

4點 諗住靜靜雞講野冇人知呀

洗撚去咩 播帶咪得

Dear 英女皇：本人已完成國家指派任務

6月30添馬公園場show 既下半part
支持黑警嚴正執法

都係果啲野架啦，又助攻

同埋想幫今晚發生既事正式攞尾彩，等官媒一大朝六點半新聞可以成套故仔直接洗腦

唔洗開啦，咪又係講果幾句

1。強烈譴責乜乜乜
2。尊重和平理性

食屎啦柒婆

記得問點解警方5點會預知9點有示威者衝擊立法會

「對於暴徒衝立法會行為，我予以強烈譴責，並衷心感謝警員致力維持秩序......」
可以唔洗睇咁濟，都係講呢啲濕鳩野

屌你老母

屌你老母黑暗到

拍片嗰陣記得唔好戴錶呀

已經夠柒㗎啦

不能再丟人現眼

打錯字唔好意思
撤回

係出就一早出啦，我第一個卜撚爆佢個頭
放心會留力人人有份

屌你老闆，四點出黎鳩up完又返去瞓

會唔會反高潮

帶定洋蔥去切未 陣間又喊唔出

屌
以後成個垃圾政府都12點先開工啦
狗又係12點開打人既
同班醫護一齊返果啲夜晚11點到朝早7點既更啦

慢慢9up譴責飽佢，訓教好過

記者朋友辛苦曬

屌你老母是咪成晚示威都訓緊教，而家訓醒先識出黎回應

山竹個陣又唔見佢4點出嚟見記者

咪又話呢場係暴動囉

記者集體唔去好啦，又係三篤屁。抄佢新聞稿算，還掂佢4點開都係唔想有人聽啫

死柒婆
我就唔撚訓睇你講乜閪話

肯定又係嗰三幅被，根本人肉錄音機黎

佢篇稿一撚定好早就寫好
等散晒場先出黎話見記者, CCTVB六半開始轟足一日
我衰啲講句, 佢十之八九同班紅報夾好埋稿, 口徑一致
今次咁撚醒嘅屌你老母

收皮啦 垃圾錄音機 屌你老母

唔洗問啦 警方人員可能去完旅行返嚟隻錶未較返好

有無link 搵唔到相關新聞

肯定又定性為暴徒

100毛外傳? 英國家級任務?

堂堂一個政府咁鬼鼠凌晨開記招會唔會係世界第一人？ 咪又係要扮到政府係受害者 拿林拎定光環驚死遲左講會無咁有說服力

唉
比班記者抖下啦柒婆

4點你唔好錄播 ON LUN 79

好心佢唔搞9啲記者朋友啦

得啦得啦
警方好克制
強烈譴責暴力行為
和平示威
好痛心
制服設計冇number
監警會夠用
最低武力
老屈通渠水蛋
多名警員受傷
暫緩=撒回
告唔告唔係你講 唔可以干預
開完

4點屌你老母岩岩訓醒出黎鳩up?

我屌佢老母啦，9成9譴責d人係暴徒同講廢話
準備日日升黑旗啦你

佢四點咁臨急臨忙開記招 擺明係博同情 同人講佢有留意事態發展 到四點都仲做緊野咁
今日警犬放義士入去立法會都係打算由佢地攪亂 之後再玩輿論戰 話成班暴徒點點點

可能1早錄定，求其搵隻狗播，自己1早訓左，撚哂班連登仔同記者

屌都係果啲
記者返去訓下 睇cctvb算啦
反正佢地呢啲一定播足既

係咪想外媒 問唔到問題？ 因為佢地唔知有人會on9到 4點開記招

佢老公今朝先同佢升旗,應該仲係香港
夫目前X

咁即係玩啲記者姐

玩記者系列

一係全部記者唔好So佢
等佢地三個+Cctvb一齊圍爐算啦

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

廢話就唔駛出黎講啦

同埋佢四點開擺明係俾cctvb六點半播
廢老一起身就見到人暴動 又見到柒婆強烈譴責 又為香港好努力之類 就會對義士再產生反感
除了廢老 和理非非既睇到都會覺得柒婆四點都唔瞓 真係好努力為香港 示威既人而家咁暴力衝擊 都係變返中立派好了
而家港共擺明係玩緊分化 唔係點會咁易俾義士衝入立法會？你諗下 之前成日成隊兵守住 就算俾義士入去 駛唔駛成兩個幾三個鐘先出警犬？擺明就等義士衝晒入去 再影相等和理非非/廢老覺得好暴力

本民前提發過夢既朋友：

頭髮可以剪短，染髮。
眼鏡係時候換。
錢財一律身外物，全部都唔好留。

咪又係話你地今日做既野幾有問題，然後話支持警方執法
唔通話撒回之前既野咩

洗撚4點, 我講你知都得啦
林鄭: 政府強烈讉責暴徙以暴力, 非法手段闖入立法會. 警方面對暴徙, 以克制, 專業嘅態度迅速清場.

記者朋友入黎睇問題

係咪驚聽日開會比人圍
宜家戒嚴咁撚樣

關鳩事咩六點半睇唔到12點一樣睇到

再加埋d特區政府會繼續虛心聆聽呀果d廢話

又講廢話~~又黎激起大家

補充
佢係香港漫畫家黎
希望各位義士自行判斷
只係想俾手足多一條路行
總知大家一定要冇事

一定係諗唔到佢有咩講

淋病話等間4點見記者（提供問題比記者）

集思廣益

記者都係 有啲分分鐘直踩

起身屙夜尿

又話無時間屌你老母

記者：我想收工返屋企呀

cls
四點開記招係咩玩法
有咩垃圾留返聽朝先講喇

識背啦

肯定又出黎撩交打

唔敢見人就縮翻入老母個閪度啦 4點

仆你個街，條友仔真係鑊鑊新鮮鑊鑊金

上次就三單大嘢一齊記招